IQ題 求秒

猿有咩運動係唔會做？

跑
鉛筆刨

打飛機
打左就 玩撚猿

秒

屌你老母

秒 第一個回就秒

連登仔果然個個iq200

連登仔真係痴線